你哋點睇周星馳呢個人

如題

用對眼